番緊工好悶入黎吹水秒回

今日屋企過

悶到訓著左

我再訓訓先

想番去打刺客

見到個個同事都扮工，老細又出左去派利是俾D 客